我醉撚到仆街，你問我答

嘻

個頭好撚痛

唔痛

我都係呀巴打

我痛啊 屌你

很算命

可以

知道我愛的

做咩飲咁醉

傻閪

信

你愛你自己

定把我兜把星

想嘔嘔唔出

我好撚掛住佢啊屌

算命

lls

大大力打柒你

唔會嘔

乜撚野啊

我真心掛住佢

比面班fd

你垃圾黎

咁又點人哋都唔掛你

唔明你講乜撚

你呢句真啊屌你老母

好想醉求教學

我係

你覺得呢

醉又掛住
唔醉又掛住
做咩搞到自己咁辛苦呢

拎得起要放得低呀

飲消毒酒精

好易 去酒吧叫151

長島冰茶x10

我知道

很算命-..-

事實

算到我有幾廢未

去叫雞

因為無論點都已經係最苦

mk=.=

關我咩事

我愛你

放唔低佢
唯獨係佢我放唔低

岩岩訓醒先無事
屌你飲完勁想訓

會中毒先

我都掛呀
好撚掛

b52狂隊

同你算

世上最廢

不要

我＝少年風水師

agger

我只想佢都愛我

喺邊飲開

失眠

我愛你啊

世事豈能盡如人意

你淨係值咁多

真係超級掛

笑

開我咩事

尖東

如果你係佢就好

其實冇可能

想講吳雨霏首歌啊？

負數黎

唔關，躝啦

樓煮首歌喎

我訓醒都失啊

算命王 我當定了

sorry佢係戇鳩

睇得醉噯xx系列太多，第一眼望到嗰醉字覺得好mk

thx

我以為係 座右銘一開頭個句

Mk先飲酒

起碼有瞓過

算數未

留名

我做唔到mk

係 樓主係樣衰mk

你都戇鳩

負死了

9up我就識

唔好柒

駁唔到。。

我都好撚鍾意飲酒

好sad

Tequila shot

每個禮拜醉一次 幾好

b53加強版

巴打姓咩

好想飲酒

咁做咩分手

點解咁問

一齊

都冇一齊過

咁追佢